[正視聽] 唔好再講和你shop要靜靜地做, 和你shop要嬴只需一樣野: 人數

今日唔知咩事出面係咁吹風叫人和你shop個陣靜d, 9行就得架啦, 可見大家都未明而家和你shop個問題出左係邊

和你shop個本質同和你塞, 甚至同平時開花既原理一樣, 都係人數取決一切. 點解第一次和你塞咁成功? 因為有幾萬人一齊塞. 而家你叫人和你shop個陣靜d, 唔好叫口號, d人點聚人? 人都聚唔到仲點shop?

就我咁多次和你shop既觀察所見, 和你shop我地唯一輸既就係部份和理非連行街都驚埋, 行動力極低連呢種方式都唔出黎, 結果得返行動派肯幫手

和你shop既攻略根本只需要我地最原始既策略: 人數取決行動, 而家我大概做個基本策略, 細節可以修改:

- 人數少過200人: 全部唔好black bloc, 叫幾次口號聚完人之後純粹行街, 唔好做任何破壞性行為(包括拍窗), 唔好塞人
- 人數200 - 500人: 可以black bloc, 但如果black bloc人數至少要200人, 行街叫口號聚更多人, 可以舉旗, 可以去藍店參觀, 避免破壞性行為(包括拍窗), 最重要一樣野: 開始要小心便衣狗, 可行情況下就捉便衣狗
- 人數500 - 3000人: black bloc, 口號, 參觀, 舉旗, 做野自由度大好多, 但謹記一點, 商場多數店舖一收鋪就即刻要走, 唔好留
- 3000人以上: 做咩都得

請大家記住一點, 而家抗爭任何有效方式都一定有人損傷, 人地9拉你點防? 我地一退再退就只係得返係屋企9叫當抗爭呢個選擇. 呢場運動只差2樣野我地就嬴, 勇氣同意志力. 你驚唔出黎, 就輸左成個香港, 最後就集中營相見

麻煩大家認同請幫推

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

推

夠多人 又彩虹戰衣

黃色經濟圈的障礙

push

Push